(台測)猛火爆1-2 不死劫 思·裂

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

2.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

3.故事敘述在費城，擔任體育場保安的大衛·杜恩在一場列車失事下倖存，成為了唯一倖存者。此時，他遇見了從一出生就患有成骨不全症的漫畫藝術收藏家伊利亞·普林斯，從小他就相當容易骨折。伊利亞對大衛感到相當有興趣，這使得大衛在處理自己家庭糾紛的同時，也開始對自己的身體展開疑惑，並打算藉由調查來了解自己為何與眾不同，這似乎與伊利亞有著密切的關連

4.故事敘述凱文被信任的心理醫生診斷出擁有二十三個人格，但還有一個未知人格尚未覺醒。在眾多人格的競爭下，這也造成他動身綁架了三名十幾歲的少女，以醞釀未知的計劃....

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野